Juno EDC lok666 Chef Nic

點排？

Edc > juno >>>Chef>>>>>>>>>>>>>>>>lok

👍

👍🏻

edc>>>juno>>>nic>>>666